你講我畫

生果加動物
當練下畫
講左先 一陣畫

火龍果

蘿蔔兔仔

車厘子蝙蝠

春袋人

榴槤，蚊

Kanna kamui

春袋定人係生果?

蜜瓜兔

菠蘿雞

胡迪

明天繼續

椰子蛇

畫佢 :3

芒果 刺蝟

恐龍蛋藪貓

兔仔 同 鯨魚
中間有個心心

我個名

開始

檸檬 雪橇犬

西瓜雞泡魚

荔枝狐狸

叉燒豬

sorry先膠
提子豬呀唔該

唔該巴打

巴打到我未啊？

等等 而家開始

菠蘿鷹

好撚Q

女人

菠蘿+八爪魚

西瓜獅子

荔枝哥基

陰莖

唔該

巧打耳 多謝巴打

芒果貓

少喝水

牛油果柴犬

榴槤蛇

城市

自膠 sor

士多啤梨 豬

匕地

賓週貓

牛油果貘